(劇透) AVG4唯一敗筆 係左膠同女權

Avg4係好睇感動
但Sorry今晚睇完有幾幕真係好反感

1. Captain marvel 個角色能力完全係bug黎，
完全感受到之後十年系列 佢救世主味道只會更強

2. 全女班個一幕 如果係十年前 我覺得無咩野
但依家個幕圍住蜘蛛仔 再成班女人一齊打敵方
就真係明顯有女權味道

3. CA交盾俾個黑鬼 仲要WS叫個黑鬼去啦
明明之前CA2同唔少場合 大家都係估WS會繼承CA
依家變咗黑鬼 又係突兀到不得了

睇完今集 真係預示到下個十年
係CM一個女人 帶領2個黑人

全女果度我都覺得好夾硬
擺明係做比女權撚睇
至於cap比邊個其實都講得通既
因為漫畫入面真係兩個都做過
只不過之前bucky簽咗成7部戲既約
個個都覺得會係佢做姐

但bucky簽咗7部 好難唔令人咁諗
明顯係BP成功 先令黑鬼有機可乘

但falcon唔係改造人 普通軍人一個
Bucky就唔同 有打針 而家又有新既手

女巫同cap mavel
兩個都冇石 但係勁到痴撚線

個幕全女出動真係好戇鳩
遲啲仲話黑寡婦開電影 實係全女角奮鬥史

希望只係做個樣塞住啲女權把口

女巫加CM其實已經無敵
其他 英雄可以收工

俾個前間諜同通輯犯做新cap係mcu既世界入面可能唔太合理
唔同你上帝視角 唔係個個知同信佢真係無辜
寧願佢空住個位先

其實到cm為止每個女角都拍得好好，呢幕真係做多左

on9 成部係3個鐘，cut幾十秒做俾女權睇？？？其實係咪你地女權女上腦？

睇到差d叫左聲
嘩 女權撚

我覺得咁樣都ok
用幾十秒塞住女權撚把口
如果打後又係咁做啲位出黎就真係over左
btw黑人黎講falcon都ok順眼啦
但都希望可以溝返多少少白人靚仔

下一個十年係黑人同女人
再下一個十年係LGBT同其他種族啦漫畫一早有晒，就睇下幾時拎出嚟拍

遲D有亞洲英雄上氣
連登仔又撐唔撐

咁cap知佢無辜架嘛

遲啲重有Asian 同Gay佬

吳京

咁撚混亂既戰場班友分散四處突然全部女英雄聚集同一個位

所以咪好突兀

有人話3個鐘俾幾十秒全女 一啲都唔過份
但大佬 依家係無個件事 搵件事 突登整出黎
依下真係勁難睇

Exactly

集中討論post仲有班盲撐話唔刻意

係囉，世界上所有女人都應該係性奴

滿意未呀連登仔

究竟連登仔有幾自卑先會成日覺得人地攪女權迫害佢

女角集合一幕，就話人地女權，咁同d女權撚咩都話爭取女權有咩分別呀，笑撚死人咩

Civil War最尾Bucky都話信唔過自己
佢到呢一刻都未解除到洗腦,點放心交盾俾佢呀

勁想嘔見到個幕

不過Pepper件甲幾型

唔識就收嗲啦

有sw同cm喺到
無人覺得班女英雄廢
但特登做嗰幕出嚟取悅左膠就顯得好肉酸

Marvel 遲啲出同性戀英雄
去醫愛滋啊？

屌 身同感受

去完wakanda已經解除左洗腦 不過佢都收哂火 應該都同cap傾過唔想做美隊 你見佢表情行為都似想隱居算 唔係iw件事佢都係留係wakanda到hea下過日晨就算

你以前舊登都係呢個名？

成班女護送其實無乜所謂,但攝黑豹女同埋個光頭將軍落去做乜鳩
行埋一邊沖下奶茶幫Pepper佢地打氣好過啦

我都想問..
佢普通人身體質素點做新CAP?
佢DUM個盾出去夠唔夠力同反應接返

非racist
但黑豹妹同光頭黑女人真係好撚黑人憎

好唔好打都其次
ca最重要果樣係精神領袖
但個黑鬼邊撚個 其他人識佢老鼠

Yes

呢到擺明埋緊 aforce 條線啦屌
點解個個女主角分開都話正
但擺埋一齊就話女權姐

試緊水睇大家反應
過排美國D反應都出埋黎就知成唔成事
連登仔幾反女權都係WFC

你個名 係 _ _ 柒 _ ?

講到佢好撚勁就又成日唔係度

其實如果係唔突兀，就唔會有咁多人留意到啦

咁講真，j mcu 就係j 成個世界觀
但有d 仆街就當正mcu 係marvel 性奴宇宙
女人做雞就得，做女主角？不了

明明黑豹政治意識好淡，就格硬屈到佢想講平權咁
明明cm 只係想講 巾幗都可以不讓鬚眉，就格硬屈到佢想男人係唔同方面都要留一定席位比女人咁
事實上係無囉
明明黑豹係marvel 世界八大天才之一，係連登仔眼中就係黑奴
明明cm 有無軍營努力企返起身，但就話佢博出位

痴撚線

屌你老味用呢個名認人
係呀仆街仔

其實係唔係你地太敏感呢，你地口中嘅左膠都冇你地咁撚敏感，幾十秒就係到借題發揮，左膠前左膠後

覺得比盾黑鬼其實係煙幕， 黑鬼望一望WS 代表已經拎埋WS 同意， 我估CA同埋WS 已經有哂共識，求其搵個咁岩同佢地兩個都有淵源既黑鬼接手個盾組

His real name Clarence

好事
之後D故事會更虐心
啲人唔係越黑暗越歡喜？

Disney會有幾黑暗？可以好嚴肅嘅戲都拍到變半喜劇,狂塞啲硬滑稽情節對白落去

平衡返啫
唔係個個想睇完死老豆咁出來

其實Stan Lee個scene話make love not war 都有d突兀，有大愛feel

其實Avg3 有一幕都係好女權主義
但冇今次咁核突咁格硬黎

作為最後比較普通

對Falcon冇咩呢個角色冇咩意見
不過佢接手做CA感覺好怪
電影又冇咩關於佢深入既角色心理描寫

我都知佢漫畫係繼任做新CA
問題係電影入面佢未有資格做CA啊嘛
戰力，領導能力，號召力
乜7都冇

寧願CA直接退休
唔好搞咩傳承繼任仲完滿
而家咪做多左囉

成班女個幕冇咩意見
係到而家都唔多接受到個CM
對事不對人
佢個角色設計係成個系列最差既主角
個人電影成為英雄個心路歷程好似9寫咁
佢存在意義好似忽然彈出黎
今次又話宇宙好多人需要佢番唔到黎
宇宙冇撚左一半人個時死撚左去邊？

scarlet witch嗰幕仲有pepper著套甲登場嗰幕睇到嘩嘩聲 覺得好正
但成班女人幫蜘蛛俠嗰度就睇到我好撚尷尬 原本真係睇得好投入 一到嗰幕就熱情冷卻咗咁
上一幕wasp仲同ant man搞緊個貨van 下一秒就衝左過黎圍爐
其實想講women empowerment係唔使咁刻意 好似今集就咁睇黑寡婦 都會好敬重佢嘅付出同犧牲 呢啲嘢唔使講性別

Captain America嗰度 其實正路俾bucky大家都會服啲
不過CA3就一路舖緊bucky同falcon friend嘅劇情
所以比個盾falcon就symbolic啲 可能當係captain終於同到bucky並肩作戰
呢個都尚可接受 只係一諗到成個MCU越來越多有色人就覺得開始over咗 政治正確真係好戇鳩

利申: 真絲

bucky暫時係咪做咗五部?
CA1 2 3,AVG3 4
即係仲有兩部戲同電視劇會見到佢

個重點係夾硬
睇清楚先啦清

個幕係有D似家姐抽細路

黑豹今集柒到阿媽唔認得你唔講？

係太格硬

絲打依個回覆 覆哂上面個班講法

佢除左識直線衝仲識啲咩

如果當時圍住蜘蛛仔嘅英雄有男有女，成件事係完全冇咁突兀喎

駁唔到

姐係由頭到尾 女權 左膠個問題就係
所謂「充權」empowerment 係可以理解明白同支持
但依家就係連電影 都刻意突兀咁做一個場口
仲要連上面巴打所講 背景級角色都突登入埋
就真係成件事弄巧反拙 令人睇得好唔舒服都有反感感覺
特係CM存在 係電影設定(不是漫畫)真係同一個bug無分別

跟番漫畫既話 2分鐘end game

男人企埋一齊就男權

唔明點依幕係女權，而唔係呼應pepper 十年情懷。

無錯 我唔係唔認同empowerment呢個概念 只係佢咁樣安排真係睇到好尷尬 仲要係唔make sense嗰隻
我真係唔受落 明明nebula、黑寡婦同pepper呢啲女人角色呢集都寫得好好睇 但就係嗰一幕好似畫蛇添足咁

邊度有無辜? 全世界都知係佢殺im老豆老母

點解？
(無睇im1-3)

可惜樓上個班已經將個討論轉移咗

左膠、女權 就係唔明白好多野
其實做多左 就係會弄巧反拙
然後再話咩點解男英雄企埋一齊就得 女就唔得

但個問題係 你
會唔會問點解睇波係睇男人而唔睇女足
好多野都約定俗成 就算改都唔係大問題
但唔係要搞到咁突兀 咁突登 然後再反駁翻傳統

話唔埋係迪士尼柯打

突兀唔突兀完全係睇你咩心態，連登仔咁憎女權，講真兩個女人同場嫌多。女權撚都未出黎打飛機，連登仔已經爭住出黎屌，直程話係套戲嘅敗筆。

我唔係覺得女權，而係咁樣突然成班出黎護航嘅英雄全部係女，係令到個畫面都好奇怪

咪即係畫公仔畫到啲腸跌晒出嚟

怕佢復活tony
意識係網絡之類

邊度夾硬？？？
全女班出幾得意

Pepper 係三部曲都只想要普通家庭，內心係反對Tony 做iron man(英雄)
第三集仲令iron man 仲爆晒所有甲

今集終於支持老公既理想，贊成tony做返iron man回到過去做「英雄」。而老公個理想係「著甲」救世人(愛人)。

最後自己都著埋甲(即係做一件自己係三部曲都反對既事)去救一個老公最耿耿於懷、自責害死既peter parker (係tony眼中，係無spider man，只有the kid, peter parker)。 所以pepper唔係救「英雄」spider man，係救契仔peter

如果我無記錯，仲有女武神(雷神3叛國)同紅女巫(avg3死老公)，佢地企出來打仗同保護一個人(peter)，彌補返自己遺憾。

反正都女人集合，咪順手加多個黑豹女將軍同黃蜂女一齊係個畫面到囉。咁就由十年伏筆同情懷一下就比人口誅筆伐話女權......

至於點解個個比人圍既男人係spider man，係因為spider man 係全職中學生、兼職super hero、內心shazam。唔係佢比人圍唔通搵其他大男人咩? 個象徵畫面係:成班阿媽保謢一個仔

傳火具(手套)個班全部都係男人，如果攝個女人係中間比人圍再比女人救，咁咪又比人話女權! 無人比人圍又話主角威能唔好睇，咁想點先?

3個鍾戲加10秒女團就叫敗筆?

利申:藍色窗簾

第二點嗰度，係你自己唔鍾意所以先覺得女權姐
正正常常我覺得冇問題

幾乎20套marvel電影都冇幾套係女嘅主演，依家出多幾套都要俾人鬧，一幕多幾個女角色又要俾人鬧，不如全世界改成男人

怪但ok
話女權有點過

仲要我地亞洲人做親都係配角

連登仔不嬲自卑
等陣話佢地幾句又玻璃心負皮

佢地話人就得
同廢老有咩分別

雖然唔同意樓主，但哩個我又認同

連登仔不嬲玻璃

出得好睇 同拍得做唔做作先係重點
你女權個幕覺得好好睇?

Sleep~

wong

非常認同第4點 我WS

亞洲已經有中國戰狼

Bucky做比蘇聯洗過腦，做過俄國人打手，又點比得上黑鬼係根正苗紅美國人

其他唔知，但3原本漫畫都有講黑鬼做第二代

其實Deadpool已經出左對x-men係同性戀英雄
不過你可以話佢唔係mcu，但佢一定係marvel

女巫拆甲嗰幕成個黑鳳凰咁

今集A-Force位太夾硬
上集就算係Black Widow,,Scarlet Witch再加okoye合力打Proxima Midnight都無咁覺

成班女果幕我隔離睇戲條友講左句：girls power
我心諗做乜鳩

咁個時啲hippies係咁架嘛

最柒係企埋一齊都係乜都做唔到

女巫同cm都無石，不過佢地能力都係來自石
女巫係俾九頭蛇用心靈寶石做實驗，cm就宇宙魔方

我知
但係 女巫屌打vision

咁駕駛員問題vision掛於溝女on99

識≠好睇≠觀眾受落

係，其實過鏡頭出幾驚喜

有無人覺m撚同DC撚一樣仆街，好難服侍

佢地應該睇gv

連登仔口中嘅套戲好女權=套戲有女人出現

一早已經知，唔代表唔係女權上身

早兩日有個post有個巴打淨係話唔鍾意呢個shot就比幾個潑婦屌撚到反皮

同感，本身女巫有節已經打到滅霸SOS，加上pepper 新甲其實好好睇，但成班女出場感覺over左。

而Falcon果到，應該係Disney想出劇集講新CA+Winter，好快知佢點樣補充翻Falcon個力量差距

你好少留意外電？
個幾幕係為下個十年左膠化『鋪』路而拍

有乜乜問題呢其實 ？

調轉諗就知

試下個幕換晒做男角
搞緊海嘯嘅 DS 呀, 開緊盾嘅 wong 呀, van 仔上面個 AM 呀
一個二個突然同一時間飛晒入嚟
但又一個女角都唔比入鏡

正常人咪一樣照屌
個畫面唔合理呀嘛

而家真不過係
大家都心知要討好某班麻煩友 格硬做個唔合理嘅 shot 出嚟

特登拍一幕黎取悅女權撚真係好肉酸

sorry 去左廁所miss 左
想問thano 點解識穿越到未來？ 搶左nat 套衫？
同埋nat 幾時死

屌CA2開始好鍾意white wolf
點知戲份咁少

2014個女假扮未來個女去咗未來
之後時光機俾佢嚟

得意還得意 2回事

thx 就係wc 完返黎就見到nat 做咩完整返返黎
hulk啪手指救返哂d 人個刻佢開時光機？ 同埋咁大架飛船點傳 唔係傳一個人咋咩

咩呀
出左啦,CM未les囉